
                      Vuelve Mel Gibson a la acción y demuestra que está en plena forma, tanto que si no estuviera él en la película, la película pasaría desapercibida, ya que es una trama muy vista llena de cliches y tópicos pero también contiene buenas escenas de acción a cargo del gran Mel Gibson. Es como Venganza pero sin ser tan efectiva y cambiando a Mel Gibson por Liam Neeson.
        
            